哇原來somi今日生日

祝somi年年都係25歲
HBD😘😘😘

紅眼症==?

fashion嚟...

Oops you’re not invited

最尾嗰張想點

呢張勁似餓狗搶屎。。。

birthday

呢張幾動態美...

幾有味道。。。

咩味道。。。

蛋糕味囉==

如果佢真係因為覺得自己有名氣而唔想同itzy均分收入而亡出jyp真係抵撚死
而加節目又無得上歌又無得出成個KOL咁

祝somi年年都係25歲

25

有咩問題。。。

佢今年好似得20歲

是但啦。。。

去yg之後肥到
仲要hea做

101個陣明明好正

泡妹食嘢真係世界最撚核突，個個餓狗搶屎咁

點解要用手拿
同印度人差唔多

越大個 個樣終於接近番自己年齡 佢今年先19歲

之前個樣好似仲老

講真佢啲人氣已經消耗得7788，已經冇晒新鮮感

IoI完左為左等itzy等左兩年
仲要去埋雪櫃yg 仲大獲